其實依家係醫護罷工最好時機

之前罷，班仆街廢老藍狗覺得未燒到自己，反對罷工要脅封關
而家燒撚到埋身，又封區又強制來檢測遲d仲話強制檢你肛
日撚日70幾宗沒完沒了，班藍屍狗日吠夜吠

而家唔罷工要廢封關仲等幾時？
秋後算帳？ 你罷唔罷強次都一樣秋後算帳喎！

琴日女警中槍果陣就係罷工既最好時刻

知道咗隻病咁廢之後都慣曬啦
點會仲同你罷